大家話今次股災應該叫咩名？

我先，金融肺炎

金融武漢肺炎

武漢股災

金融群俠傳

金融武肺

made in china

支那武肺累全球股災

經濟大條蕭

新型冠狀股災

武漢風暴

中國製造

支共死全家

災to the world

中國冧市

沒有最低只有更低

金融麵咪媽

Chinese market pay!

金熔斷肺